古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

浪琴表香港國際賽事
日期：12月11日（星期日）
地點：沙田馬場
上午11:30 – 開幕匯演

著名歌星古巨基將現身馬場，於開幕匯演中獻唱多支首本名曲。

12月24號係美國開演唱會

終於見到Joel

岩岩先收到認證

返黎未 開演唱會未

12月24美國

王傑

天道絕心

11號入馬場

An機有了

好靜

古巨基拍片賀李榮浩2月紅館開show

幾時黎香港開演唱會阿

英皇一月個show有古巨基，FF完佢離開英皇

傳佢5月先約滿，因為佢09年係5月簽英皇，理論上之前既續約都係5月計起同完結

Ok

本人兩大喜訊：1）全新專輯錄好了；2）全新Pop-up Store在銅鑼灣時代廣場啟動了～

一日未出
一日都唔當有新碟

英皇大合唱，新歌完美這一天

仲有首國語版

普通入去就有得睇?

係，$10，應該係馬圈表演，你入室內投注位置行到最入就見

預祝演唱會甩假髮

未入過馬場

總之入左室內就望右直行，見人過人，見馬過馬，盡頭就係

個編曲亂到, 完美的一天好聽好多

天旋地戀

是氣溫風速人物加心理
地方跟天氣
就置身東京談一天戀愛
運氣作比賽
身體感到天旋和地轉
就讓我對這天空說
always on my mind be my valentine

D人講左咁多次
我都想見識下

Eason同我基上同一個跨年show

理得佢真定假，聽歌姐

翻唱碟入面既共同渡過會同哥迷合唱

24係美國邊度開演唱會

基仔confirm去東方衛視跨年

想喊，好耐冇見基仔

古巨基一身騎士裝帥氣現身香港馬場獻唱，但雖然已經是12月了，香港氣温仍然高達二十幾度，令基仔不停冒汗。基仔表示工作行程排得滿滿的，聖誕節到紐約登台，然後再飛到上海跨年。

不知道基仔到上海會不會找他的好友劉翔呢？談起劉翔再婚，基仔祝福好友幸福，更謂一早就知道好消息，但他是“拉鏈咀”，很會為好友保守秘密。

古巨基現身沙田馬場，為國際賽事匯演擔任表演嘉賓，自稱是運財童子的基仔，爸爸是馬迷，年幼時爸爸讓他的童子手篤吓畀貼士。年底基仔忙不停，將去北京演出，聖誕於紐約巡演，除夕在上海做倒數活動。最近在港錄製向「哥哥」張國榮致敬的廣東碟，原定於今年哥哥60歲冥壽推出，但製作延遲，明年二月才推出，收益扣除成本會捐給「哥迷會」。
問前年與Lorraine完婚的基仔有否造人大計？基仔說：「有諗，祝我快啲成功啦。無論我去到邊太太都跟住周圍飛，唔知made in邊度，make咗就得。（太太有冇點燈寵幸你？）有點燈，大大力，點到出晒火！順其自然，盡力就交畀個天，不太大壓力，呢樣唔可咁大壓力，仔女都得。女就多上世情人，仔就多個buddy。」

隻碟邊有可能依家錄完但二月先出得，又係合約？

【東網專訊】歌手古巨基為「浪琴表香港國際賽事」擔任表演嘉賓，近期飛來飛去工作的基仔表示聖誕會在紐約舉行巡迴演唱，倒數則在上海，他說：「呢幾日喺香港會同屋企人做冬。其實我間中都喺香港，有返嚟錄音，剛剛錄完新碟係同哥哥（張國榮）致敬，入面都係翻唱哥哥嘅歌，只有一首新歌係送畀哥哥。今年係佢60大壽，本來想今年出，但製作上延遲咗，會二月推出。今次隻碟扣除開支會捐畀哥哥嘅歌迷會。」提到頒獎禮，基仔坦言很久沒有參與，問他是否搵錢至上？他說：「唔係，我都有留意叱咤五強架！」

基仔今日俾料個隻幸福指數有place

基仔默認年底約滿英皇
記者問有何打算，基仔答你們之後就會知道

印都要時間

兩個月

我9up，基仔同受仔咁熟，有冇機會將a big company收歸英皇旗下，俾基仔打骰，英皇亦對佢有一定控制力

Salute to Leslie會係一月出電子版，二月出實體CD

今日表演全紀錄

Tvb報導

1:43答去留英皇問題

去左睇學友，好笑阿公坐後面

電影《決戰食神》定檔大年初一全國上映。主演謝霆鋒攜Twins、古巨基、李克勤、林峯、陳偉霆、容祖儿獻唱電影主題曲《團圓飯》
歌曲《團圓飯》由高點擊超人氣泰文歌曲《Tag Taang Meuan Gun》改編，MV特邀泰國著名人氣導演Duce親自執導，故事概念源於音樂改變世界，眾歌手一同扮作快樂使者以音樂將歡樂與團圓送給觀眾。
MV拍攝現場，每一位藝人都玩得十分開心，工作人員也都非常投入。這首《團圓飯》不僅是電影《決戰食神》的主題曲，同時也是送給英皇娛樂集團17週年的紀念品，因此這一次的MV拍攝也像家人一起吃團圓飯一般開心滿足。

古巨基陳偉霆尬舞
MV拍攝期間正值陳偉霆生日，生日期間開工的他現場表現十分活躍。在《團圓飯》歡快的音樂聲中陳偉霆還與古巨基現場尬舞，伴隨著律動的節奏，兩人面對面蹦蹦跳跳、轉圈轉不停、跳到high時還跳起來擊掌，整個過程不僅默契十足，還非常俏皮可愛。陳偉霆也表示現場被導演帶動的非常興奮，和古巨基一直開心地跳來跳去，根本停不下來。

mv花絮

基仔上2個跨年show 一個北京台, 一個上海台, 北京係錄, 上海係live

北京台, 基仔唱愛與誠, monica

其實大陸人識唔識 愛與誠

識，自從我是歌手

呢個企基迷區, 好近, 鏡頭好震好真實

原來返左黎香港

無意中俾我發現古蛇fb

Link呢

回眸一笑

香港開未啊

希望17啦

等到頸都長

Leo Ku facebook live

花灑

疑似Salute to Leslie翻唱碟封面

簡簡單單幾靚

屌 web版係個網址格式係咪廢架

我就咁貼出黎, ok嗎？

自膠

928轉左黑pro pic

你點知係佢

估咋，等陣貼source

望到heart blood都似，等你

小明都有add佢，應該係啦

唔直接貼出黎啦，你click入去睇
[url=[/url]

屌

網民: 看馬里奧沒情人，只因他缺錢

基仔已經係北京，聽日錄北京台跨年

琴晚綵排, 後面個點係基仔

恭喜家樂仔

五虎之一發來賀電

古巨基、謝霆鋒、容祖兒、TWINS、李克勤、陳偉霆、林峯

《完美這一天》MV

《團圓飯》MV

其實2個MV一樣

笑看依家d頒獎禮真係幾開心, 個獎明明叫我最喜愛, 為左唔俾C贏, A fans就叫B fans轉投A, 咁仲係最喜愛咩

極度懷疑基仔拍成個MV淨係同taxi chan同過場

琴日先錄完北京跨年，今日就飛返香港為25號美國演唱會綵排

謝霆鋒主演賀歲片《決戰食神》日前拍攝主題曲《完美這一天》MV，霆鋒攜英皇同門容祖兒、古巨基、Twins、李克勤、陳偉霆（William）、林 一同拍攝，MV請來泰國名導演Deuce Chongdol執導，製作費高達300萬港元。

陳偉霆開心與古巨基合作
MV中古巨基跟陳偉霆會有同場鏡頭，古巨基鏡頭前又跳又跑，但導演喊停，他喘氣表示要坐一下。陳偉霆说：“跟古巨基哥哥在內地見面機會較多，早前他還為我主演的電影唱插曲，還特別抽空出席電影發布會，好感激。這次終於可以正式合作一次。”

又係monica

佢仲記唔記得，佢有佢自己既Monica
曾經係2005年勁歌金曲演唱會唱過
2004-2005年派台。4台冠，903仲要兩週冠

谷live投票

古SIR

搵食冇計, 聽講之前佢上d節目都有提出唱其他歌,
但主辦單位都焗佢唔好想好想, 情歌王呢d

welcome, 多d黎留言

英皇真係 利申擾民個幕冇我基份

上海countdown宣傳片

呢個表演令善款數字直線上升

岩岩發現charmaine翻唱過歡樂今宵, 之前一路冇發現, 因為個topic係EYT

之前榮迷音樂會，基仔唱共同渡過

痴線，上海台今年好似得三個單位做live，基仔係其中一個，負責倒數前最後一個表演

原來唔係，係分兩個場地，基仔同徐佳瑩去另一個

去呢度仲好，有成個鐘唱，如果係大場，得15分鐘都冇

想古蛇同徐佳瑩合作呀

個晚會有合唱

到左美國

1:50開始有古巨基，關於英皇個MV

呢度成13分鐘都係基仔

想lala作歌俾古蛇

有人岩岩係美國食飯見到古巨基

金神的工作人員在為明晚古巨基的演唱會搭台中。這麼大的LED在美國也是沒誰了，真的只有在我們金神體育館才有的享受哦！看見那些辛苦為大家擦拭每一個座位的員工了嗎？

21小時前dancer出發美國

Merry Christmas

臨訓前電台播基仔既santa claus，好感動

準備

笑死，琴晚英皇食神concert上海站，主角檸檬係台上煮餸，一首歌都冇唱，俾人小爆
下一站北京有基仔，克勤，taxi，joey同檸檬
最強卡士

主角檸檬係台上煮餸
蛋記好野

原來英皇幫今日個concert係美國tvb落左廣告

開場爆了

聖誕但都幾多人睇

古蛇係咪有唱爸爸去哪兒d歌

韓文

爸爸去哪兒電影歌<像朋友一樣>

唔怪得頭先睇電視把聲熟口熟面

第二最愛

哥哥個part多左熱辣辣

黃丹儀都去左美國幫佢伴奏

仲有貼身

改編左友共情仲加舞步

衫都同之前有dd唔同

痴線, 錄哂成場concert

基仔岩先facebook live concert ending，全場好high

Thank you Mohegan Sun👍🏻

其實呢站同其他站有唔同

2007年 magic moments 演唱會都改編過友共情做跳舞歌
果陣仲有夢中人同唱這歌

被包圍

夢中人都有唱

臨尾送海報

鬍鬚仔食蕉都做埋

美國站rundown
1. 爆了
2. 夢中人
3. 必殺技
4. 喜歡
5. 歡樂今宵
6. 第二最愛
7. 友共情
8. 哥哥medley
(熱辣辣, H2O, 大熱, 打開信箱, 無心睡眠, 拒絕再玩, 不羈的風, 第一次, 側面, 夠了, Stand up, Monica)
9. 好想好想
10-12. (讓時間說愛3pair情侶)
我願意
陪著你走
愛是永恆
13. 我與你
14. 父親
15. 情人
16. Monica
Encore(17-20)
17. We wish you are merry Christmas
18. 情歌王
19. 愛與誠
20. 花灑

轉左導演，唔係錢國偉嚕

漏左首，情人前面係愛得太遲

留名

哥哥medley可以轉做唱2-3首完整既歌
讓時間說愛直頭cut得，俾情侶上台好影響成個show既節奏

問我基仔個show有咩問題，最大係節奏問題，講太多野，直接唱吧啦，搞到好一節節，今場做得好個位係爆了tag去夢中人好正

厭倦了旅游標準線路？跟著古巨基像本地人一樣街遊香港吧！
在這一年的最後，我們和一位地道的香港人——古巨基，在香港度過了一天。從午餐的大排檔，到他的私家甜品下午茶，再到街市上的遊走和小店探秘。古巨基邊走邊說，並用Leica拍立得相機拍下了他眼中的香港街市。下面就讓我們跟著他的腳步，看看他眼裡的香港是否和你的一樣。
第一站：12:00
遠離鬧市的沙田
當大牌回到大排檔
沙田的中午時光是悠閒的，有老人和孩子在街市玩耍，也有晚收工的人。古巨基和我們來到這遠在禾輋的大排檔，遇到了還記得他的老街坊們，他們談起了很多往事……
MW：我們今天第一站來到了沙田禾輋的大排檔，為什麼會選擇這裡推薦給讀者？
KKK：大排檔是包羅了很多香港地道美食的一種模式，很多地道的做法和口味只有大排檔才能找到。我會推薦的另一個原因，就是香港電影《食神》，很多臥虎藏龍的廚師高手都在大排檔裡。我小時候在沙田長大，夥伴們很多住在這塊，包括早上上學前吃早餐，或者是下課後都會聚集在這裡的大排檔。
MW：大排檔你最喜歡的菜是什麼？大排檔對於你而言代表了什麼？
KKK：小時候喜歡吃粥，午餐吃拉雜面，它就是一種什麼都有，一些零零碎碎的，比如說豆腐、魚蛋、豬腸……我剛點的喝的就是鴛鴦，鴛鴦應該也是源自大排檔的，就是咖啡加奶茶。還有西多士，都是比較地道的。
大排檔，它是為屋村而服務，所以它也算是居民常常聚集的地方。它有一種凝聚力，有一種社區的溫馨在裡面。

第二站：14:30
從中環到上環
探索商業背後新趣

有一個有趣的說法，香港人最愛的運動不是jogging，也不是riding，而是shopping。遊走在中環之上環的老街上，古巨基帶我們發現了很多有趣的小店，在九如坊，咖啡館和時尚小店讓我們重新投入了創意的懷抱。
MW：平時在香港生活，平時有沒有機會走到路上找靈感？
KKK：現在所謂靈感，在我身上，有時候在我本身工作的範疇—音樂，有時候因為歌曲，有時候因為戲劇，當然也會常常上網溜達溜達，哪怕看到新聞或者別的都會引發一些靈感。
MW：城市會給你靈感嗎？我看過一個有趣的報導，因為城市的天氣、環境和建築，都會給人帶來一些影響。
KKK：我是飛來飛去的人，你說有沒有到不同城市感受？也有。可是現在網絡的世界也會帶你到不同氛圍，比較花或者minimal的設計師，多少是因為他本身的性格。他是minimal的，哪怕他去到夏威夷，他還是會躲在他的世界。
MW：做服裝設計和做歌手錄唱片，都有一個特點，就是要跟時間賽跑。
KKK：專輯音樂對我來說還好，沒有綁得那麼死。包括概念、音樂性各方面都夠了才出。時間上綁得比較死的是服裝，加上過去2年我的品牌都有在上海時裝週走fashion show，完成什麼進度都需要配合時裝週。為什麼這麼辛苦還要做？因為這個是夢想，它不是為我帶來很多收入，但是它能為我帶來很多心理的收穫。

第三站：16:30
PMQ元創方
創意新貴聚集地
&#160;
原本是香港警署宿舍樓的舊建築，如今已經成為了香港最知名的創意產業中心，本港最優秀的設計品牌、生活方式店鋪、美食去處全部匯聚於此。我們今天的主角古巨基也不例外，他所開創的甜品店Alice Wild Luscious以手工曲奇餅和多種西式甜品而聞名。
MW：你為何會開一間甜品店（Alice Wild Luscious）？
KKK：因為兩個字——老婆，老婆喜歡吃甜品。每個人在自己的工作範疇之外，心裡都有一個夢，就是我想做什麼。我是喜歡做服裝，老婆雖然在娛樂行業這麼多年，可是原來她心裡想要做甜品，所以婚後她願望成真了（笑）。
MW： Alice Wild Luscious最推薦的一款甜品是什麼？
KKK：我們現在最推薦曲奇餅。你要去選購cookies有很多不同的品牌，可是我們的cookies，到現在我們都堅持手作。雖然說cookies哪裡都買得到，可是口感和食材我們敢保證是與別不同的。哪怕我不是明星，我跟老婆也是那種做一件事有求好的心。
MW：這裡匯聚了香港的眾多創意團體，你自己的服裝設計也是其中的一部分，你怎麼看待香港的創意產業？
KKK：我是因為從小就喜歡美術，後來長大入行，可是一直有這樣的心願在設計上面。這幾年做下來，無論你是什麼範疇的設計師，對設計師來說，在香港遇到的一個問題是租金。但大家還繼續做自己夢想的事，真的是因為夢的那團火。

第四站：18:00
九龍舊時光
用歌聲回憶“哥哥”
最後，古巨基回到了九龍，躲在九龍香格里拉酒店的大堂吧的一角，在這裡一個人看著報紙，細細享受只屬於他一個人的下午茶。身為歌手、時裝品牌SOLO CELEB.和HTDG設計總監和店品店主理人的他，通過創意讓自己藝人的身份更加多元，也代表了他這一代努力的香港人如何闖出一片天地。
MW：最近在忙什麼項目？
KKK：最近在做致敬張國榮專輯的錄音。今年因為剛好是哥哥的60冥壽，其實之前已經計劃要做一張向他致敬的專輯。這個專輯裡面，除去成本之外的所有收益都捐給歌迷會。其實哥哥很多遺留下來的一些物件，因為時間久了，沒有保養的話哪怕不動它也會破的。就是往後用來修復，甚至長遠有一些展覽的用途。所以包括剛剛幾站的演出，包括專輯，都是希望可以為哥哥做一點事情。
MW：這個專輯，計劃在什麼時候出？
KKK：計劃是在12月，專輯的名字是《Salute to Leslie》。裡面我會選一些哥哥的經典，或是我個人喜歡的，哪怕不是主打歌。所以在這張專輯裡面，會有哥哥不同的歌在裡面。

有片

平安夜是合家團聚的重要日子。不過不少民眾選擇在今晚來到位於康州的金神大賭場，和他們喜歡的明星古巨基一起，度過這個難忘的節日夜晚。
本次演唱會以“我們”為主題，既有動感十足的勁歌熱舞，也有溫柔深情的情歌聯唱，希望以音樂為媒，帶領觀眾穿越時空，回到最美好的時光。
古巨基邀請了三對不同年齡段的情侶登台，分享他們的愛情故事，向他們送去祝福，並獻唱《我願意》、《愛是永恆》等經典情歌。
古巨基也大方分享了自己與妻子二十年戀愛長跑，最終在去年修成正果的心路歷程，還演唱了自己特意為二人婚禮創作的歌曲《我與你》，借一句“誓約早跨過了時間，愛念沒期限”，向愛妻深情表白。
此外，古巨基也演唱了《追》、《Monica》等香港巨星張國榮的經典歌曲，以此向這位在當年提攜他的前輩致敬。
而在返場部分，古巨基不僅來到觀眾席，被熱情的歌迷層層包圍，與歌迷們零距離互動、贈送海報，並在台上與觀眾大玩自拍和直播，令歌迷們為之沸騰。最後，演唱會在全場合唱的《情歌王》和《愛與誠》中落下帷幕。
不少觀眾表示，自己是古巨基十多年的老粉絲了，為了一睹偶像風采，特意驅車近三小時，從紐約趕來。

古巨基巡演 聖誕唱響金神賭場

聖誕節不能沒有精彩的娛樂節目。康州金神賭場體育館25日凌晨為本地歌迷帶來了古巨基的「WE我們」2016世界巡迴演唱會，30多人的樂隊舞群，充滿動感和視覺效果的演出，載歌載舞伴歌迷們歡過平安夜。他還特別在現場請出三對情侶上台，分享愛情故事，他即興配上情歌。
「我們」是古巨基的同名國語新專輯，去年他在「我是歌手」中的精彩演出，讓更多年輕及說國語的歌迷都認識了他，名氣不再限香港和廣東。演唱會在選歌方面可謂超越時空，包括了基仔自己的新歌、曾在「我是歌手」演唱的歌曲，以及串燒大家耳熟能詳名曲，特別是張國榮的歌曲，令現場觀眾動容。

who？

？

跟high king既dancer真係正，唔愁冇工開，
上次馬場幫基仔伴舞既dancer，2個同佢去左美國，2個去上海英皇show

紅星古巨基聖誕節（25日）凌晨蒞臨康州金神大賭場舉行「我們」世界巡迴音樂會，吸引美東數千歌迷蜂擁而來，現場座無虛席。基仔也不負眾望，一開場便帶來多首經典歌曲，讓歌迷為之瘋狂。

除了「夢中人」、「必殺技」等歌，還有大家耳熟能詳的「愛得太遲」、「友共情」、「父親」都是勸籲人們要珍惜眼前人，不要為了事業打拼而忘了關愛的親友，極為配合聖誕節的氣氛。

古巨基早年憑著《情深深雨濛濛》一劇在中國大陸爆紅，他於是帶來了一首主題曲「好想好想」，簡單與旋律配合朗朗上口的歌詞，令到台下觀眾無不與他一齊和唱，全場除了變成一個大型卡拉OK，更洋溢著一片溫馨。

另外，古巨基還翻唱了多首張國榮的舊歌，例如「無心睡眠」、「H2O」、「Monica」等 ，特別是「Monica」，基仔勁歌熱舞，令到全場HIGH翻天，據了解，古巨基將於2017年推出一張名為《Salute》的專輯，向張國榮致敬。除了張國榮之外，他還翻唱了黃家駒的「情人」，勾起了觀眾無限的青蔥回憶。

古巨基是有名的情歌王，近年在中國「我是歌手」節目中實力盡露，他除了歌藝令人無而挑剔，這次更帶了很多華衣美服，令人眼前一亮，使到演唱會極盡視聽之娛。而為了增加聖誕節氣氛，古巨基還趁著聖誕節邀請三對觀眾上台，分享他們的愛情經歷，三對情侶的許多對話都頻頻引爆笑彈，令台下觀眾笑到人仰馬翻，而和每對情侶談話後他還送上一首情歌，甜蜜滿瀉。在安哥時，古巨基更意外地走入觀眾群中，歌迷隨即蜂擁而上與他握手，令到現場的氣氛更上一層樓，然後他一邊唱歌一邊向歌迷發送簽名海報，令到許多人除了欣賞音樂之外，又能滿載而歸，渡過一個歡樂的節日。

金神大賭場亞太遠東市場部副總裁梁世傑等向古巨基致賀。

北京站最強卡士

個rundown如果係香港，趕客程度一定勁過2009年eye fever

12月25日聖誕節凌晨，中國香港知名歌手古巨基於康州金神大賭場唱響“WE我們”2016世界巡迴演唱會，精彩演出嗨翻平安夜。演唱會於聖誕節凌晨開始，未等開場便已座無虛席。

演唱會中，古巨基以“時光機”為主線索，帶動起歌迷回味過去的時光一一演唱了許多耳熟能詳的歌曲。其中《好想好想》這首代表歌迷們青春的歌更是引起了全場大合唱，古仔笑稱“有好多個依萍在這裡。”隨後，古巨基又演唱了自己太太的專屬歌曲以及Beyond樂隊的經典歌曲《情人》、張國榮哥哥的《Monica》等。

演唱會以“時光機”為主線索，帶動起歌迷回味過去的時光。古仔一曲《好想好想》喚起無數歌迷的青春。

在演唱會中途，古巨基化身“丘比特”，現場邀請了三對情侶親述自己的溫馨情感故事。古仔更為三對情侶分別演唱了三首情歌，讓在場觀眾為之動容。古巨基為愛侶們深情演唱。

在本次演唱會中，古巨基造型酷炫，服裝多變，現場的燈光音效，舞者的演出均十分專業出色。古巨基不僅給歌迷帶來抒情以及動感的歌曲，還貼心地以雙語(粵語+國語)的方式同在場來自各地的歌迷互動，掀起一陣陣高潮。而到最後的“安可”環節，伴隨著聖誕歌曲，古仔神秘現身台下為觀眾派發聖誕禮物，歌迷們尖叫聲連綿。現場歌迷熱情澎湃，古巨基最後回台上後又與台下歌迷互動自拍，演唱經典的《愛與誠》，嗨翻全場。

【摸面又摸身】美國巡唱遇熱情歌迷 古巨基俾人扯落台
今個聖誕節古巨基(基仔)去&#21655;美國舉行巡迴演唱會，一開場基仔就以快歌「炸爆」全場，帶動觀眾情緒，其間基仔&#21946;演唱會大爆自己同古太( Lorraine)&#22021;情史，仲捉&#21655;3pair情侶上台，逼佢&#21707;自爆情史。
去到Encore環節，基仔忽然&#21946;觀眾席出現，現場歌迷瘋狂湧向基仔，握手之餘仲摸面同摸身，逼到基仔完全行唔到，要提早返上台。由於現場有歌迷唔肯返埋位，企&#21946;台前唔肯走，更有歌迷&#21946;握手期間，想扯基仔落台，搞到基仔成個人失平衡坐低&#21946;台上，好彩有驚無險！最後基仔同全場觀眾大唱聖誕歌，渡過一個難忘熱鬧&#22021;聖誕夜。

【東網專訊】 歌手古巨基今個聖誕節到美國舉行《古巨基我們世界巡迴演唱會》，門票極速售罄，一票難求。為迎接聖誕，演唱會在當地25號凌晨一點才先開始，甫開場基仔就以快歌《爆了》辣&#15851;全場，跟住唱了多首經典金曲，觀眾High足全場。
爆情史為歌迷補鑊
在演唱會上，基仔罕有自爆與太太的情史，還請了三對情侶上台，對他們進行大逼供，要他們自爆情史，其中一個男觀眾更稱結婚前曾「試」過不少異性，嚇到基仔要連忙幫他「補鑊」，還幫口跟歌迷的太太說：「係試過同幾個女仔拍拖……先至最終遇上最好&#22021;妳！」
玩fb直播普天同慶
到Encore環節，基仔突然從觀眾席出現，現場的歌迷瘋狂湧向基仔，握手、摸面、周身摸，令基仔舉步為艱，要提早返回台上，而觀眾亦不肯返回座位，站在台前不肯走，更有熱情歌迷在握手期間幾乎扯基仔落台，基仔失平衡坐在台上，之後基仔又與全場觀眾進行facebook直播，大唱聖誕歌普天同慶。
基仔表示在大時大節開騷跟大班人一齊過節氣氛特別正，不過由於要在凌晨一點開騷，加上美國時差問題，曾令他擔心會瞌眼&#30611;，故開騷前特別飲了幾樽能量飲品提神，而當看見現場觀眾High爆，自己也不覺得&#25904;，結果唱到凌晨四點才完騷。

我需要你地支持我！基仔fans上水啦

張佳添送俾基仔既新婚禮物

開頭有基仔
《The Making of: 完美這一天 & 團圓飯MV》幕後花絮＋訪問

上海新天地countdown

直播link:

Rundown:
21:00-22:00 樂隊表演
22:00-22:10 正式開始
22:10-22:30 黃齡表演
22:30-23:13 徐佳瑩表演
23:13-23:54 古巨基表演
23:54-23:58 古巨基,徐佳瑩合唱
23:58-00:00 倒數
00:00-00:10 群星合唱

有片, 古巨基美國演唱會唱到凌晨四點 俾歌迷扯到成個坐低

High king既dancers今朝已經飛左去上海準備聽晚表演

會跳爆了，哥哥既medley ，一段情歌王

上水了 平時已讀不回

岩岩live完 但基仔個part因為網絡問題冇左

聽睌會同徐佳瑩合唱情歌王

聽晚既場地

綵排中, 有我與你個MV, 唔通會唱我與你?

綜合消息：會唱爆了，哥哥既medley ，情人，我與你，最後同啦啦合唱情歌王

agger

正呀

上海依家8度，基仔係室外綵排左2個鐘

古巨基 - 我們世界巡迴演唱會~美國康州金神12.25.2016

張國榮Medley:

記者問佢17年有咩願望，又係話拍到電影

隻翻唱碟又變左2月或者3月出

幾時先番香港開演唱會阿

其實大陸都幾痴線，乒乓波國家隊都可以係跨年霸一個位唱歌

睇黎要完約先有

北京台基仔大概8:00出場

北京台live:

大時大節一定有古蛇個廣告

有變, 仲未

我阿媽想轉台, 即刻叫佢hold住

以防rundown有變, 8:30可以開始睇

開始

唱完

重播

基仔冇唱我與你

各位基迷，新年快樂

上海跨年

2016最後一歌

我既信仰都係被903捧起，又被903打低

我最喜愛系列係現場投票，你只可以講係多數人既暴政 / 小圈子選舉

但903都分左半個獎比小明既

佢地個制度對年頭歌好冇利

北京跨年
Monica -

上海跨年
情歌王 -

爆了 -

張國榮medley：熱辣辣 / H2O / 大熱 / 打開信箱 / 黑色午夜 / 無心睡眠 / 拒絕再玩 / 不羈的風 / 少女心事 / 第一次 / 側面 / 貼身 / 夠了 / Stand Up / Monica

好想好想 -

情人 -

找到你是我最偉大的成功 -

古巨基赴上海倒數跨年 與歌迷互動顯親民

傳古巨基領英皇三將上中央台春晚

蛋記咁把炮

基迷留名

welcome u all

2016年12月31日 - 訪問古巨基2017計劃

今晚

仲未出場

一黎就情歌王

之後情人，好想好想，
幾好反應

Monica

我基美國站concert官方花絮

英皇演唱會北京站

英皇演唱會北京站

情歌王

團圓飯

Monica

情人+好想好想+Monica

呢段情歌王好正

終於申請左呢邊戶口

錄江蘇衛視春晚，唱Monica同同Vivian合唱許願

唱許願好過唱 好想好想

Hins都上埋我是歌手

既然都推哂d男歌手上去,
不如英皇放過我基啦

多首

我是英皇

續個續個推上去大陸開路

古巨基>李克勤>張敬軒

香港人根本就睇人黎反

屌快撚啲離開英皇啦，啲人double standards到痴撚哂線

快d返落黎香港啦

yes

好型

李克勤推唔起, 都係痴Joey

凍齡女神周慧敏江蘇首秀自稱為“基仔”而來

在2017年1月28日大年初一即將播出的江蘇春晚上，又有一位童顏女神將現身，那就是第一代玉女掌門人 - 周慧敏。據悉，此次在春晚現場，周慧敏將與好友古巨基同台獻唱，這也是他兩時間隔14年後再次電視上同台出現，在探班的採訪中，兩人在現場大聊“入行過往”，古巨基更是自曝已做好“雞寶寶”準備。

據悉，已經淡出娛樂圈多年的她此次是與老友古巨基一同前來，現場她自曝自己是為了“基仔”而來，要不是有他這個老朋友在，我一個人是不會來的。
“我記得有一年我們是在表演魔術，一邊唱歌一邊魔術，那個時候應該在TVB的時候， 92，93年演“大時代”的時候了。“古巨基也坦言這次相聚不容，”那個時候我剛入行，我94年開始唱歌，也是上個世紀的事情了，所以今天晚上再次聚在一起，能這樣同台演出，我覺得是很珍貴的。我們自己私底下有很多的聚會，吃飯啦，打打撞球什麼的，可在舞台上真的是很久沒有在一起，我們這次是合唱了一首梁詠琪的“許願”，也是特別為春晚這個新年的好兆頭準備的。“兩位14年後難得在電視上同台，會帶來的表演自然也是格外精彩，據悉周慧敏還會現場自彈自唱，連古巨基都忍不住大力推薦：“這段表演才是真正的亮點。

古巨基曝生娃計劃中新專輯將致敬張國榮
自從2015年古巨基與助手結束20年長跑進入婚姻殿堂後，兩人何時要寶寶也成為了大家關心的話。。春晚探班現場，當玉女掌門周慧敏問起有沒有想在雞年生寶寶時，古巨基也是坦然表示已經有這樣的心理準備，“但還是要看上天的安排了，很多時候都是大家都在為我加油打氣，我也會努力的。”聽聞老友的計劃，周慧敏也在旁邊笑著調侃，“那你要今年吃好一點啊。
除了在家庭上有了計劃，古巨基也透露，新的一年將有意向發布一張新專輯，是特別為致敬張國榮而作，“其實本身這張專輯應該是在16年和大家見面的，因為16年是哥哥的60大壽，因為一些製作上的原因，錄製到17年才能完成。
女神周慧敏自04年回歸之後一直游離於圈外，讓粉絲們對她的動態格外關注。被問起是否2017年會有新的工作計劃，她也表示會把家庭放在第一位，“工作隨緣“。

撈家

終於copy哂啲歌落手機，搭飛機唔怕悶

羅嘉良隔離果個係皇家馬德鐘?

甚麼活動來的?

江蘇春晚

江蘇春晚後佢受訪, 斬釘截鐵話2017年佢係唱片、電影、電視、綜藝都會發展

笑死左

幾時出碟

香港演唱會又冇啦

算把啦, 六師弟....

話時話佢好似冇試過演唱會唱全首 <周星呢>

央視春晚個位變左李克勤，肯走未姐古巨基

唉 基仔成日都渣唔定主意

走把啦，踩到上心口

冇消息

今日古太生日

路過，循例問，落返黎香港未

我估就落，出得隻碟點都要去電台宣傳下

頂...係台灣返黎冇耐, 基仔就去台灣

唔知有冇人仲記得基仔喺15年訪問講過致少年時代係會有張EP?我覺得本身會喺2016年出，但咁啱哥哥舊年60冥壽，而令到隻EP延遲咗，希望今年下半年會出到

梗係有 我們隻碟宣傳個陣，佢係電台話收左曲做廣東歌爭詞，話16年出到，出出下變左致敬碟，仲趕唔切16年出，16年出得隻炒冷飯國語Ep

「跟著一齊唱」係咪好想好想其中一句歌詞？

其實我懷疑隻碟錄埋

呢個又未必, 16年8月前佢都好忙, 之後free d就錄致敬碟

冇新消息

心郁郁想去買新年版曲奇

原來個蝴蝶design係個套黎，套住個粉紅色盒，如果個蝴蝶印係個盒度會吸引好多

補圖

買左圓罐牛油曲奇 好好食

時代買？

K11

買左
桂圓紅(早)幾好味

我都買左

原來K11 alicewild執左，長租舖位得返K11，其餘港九新界開pop up store打游擊

K11之前個姐姐中秋個排一腳踼忙到pk，唔知佢依家點呢

出左新歌

古巨基化身「巨雞」 孖周慧敏食團年飯

古巨基、周慧敏（Vivian）、羅嘉良、馬德鐘、黃日華及苗僑偉等參與江蘇衛視春節晚會演出，大年初一晚播出，日前一班藝人到北京為節目錄影，基仔在社交網上載與Vivian的合照，兩人更難得在北京食飯聚舊，基仔更留言：「巨基和女神周慧敏祝你肌肉發達、身體健康，我到底是真的巨雞還是假的巨基？巨雞圖拿去拜年不用謝。」非常爆笑，基仔好認真化身做一隻白色毛毛「巨雞」，獲大批網民激讚。

江蘇衛視春節訪問 - 古巨基、周慧敏

在大年初一的江蘇衛視春晚舞台，周慧敏和古巨基將合作一起演出。

古巨基婉拒主持 新專輯致敬張國榮

古巨基這些年可謂是忙得風生水起，歌手、演員，主持人三種身份轉換自如，還在開演唱會，被問起三個身份如何兼顧時，古巨基也是得意地表示自己不僅僅只這些身份，「歌手、演員，主持人，我還有設計，服裝品牌，也做過一些的服裝的時裝秀等等，我也有導東西，我做MV導演。」在他看來，最重要的是要專注，「我可以保證的是，在我那個時候，那個身份的話，我一定會百分之百地投入地專注在那個身份。」

自從在《我是歌手》節目客串了一把主持人，也讓他的主持天分獲得了內地觀眾認可。不少網友也紛紛呼喚基仔來當主持，「基仔很有梗啊，很適合主持網絡綜藝！」

「有過一些邀約啦，就是主持身份的邀約。」古巨基透露自己也收到過不少，但都婉拒了，「比如說首先先不說內容，檔期是一個非常重要，因為飛來飛去的，關系有時候要看那個檔期，然後再看適不適合，互相的適合也是很重要，我適合那個節目，那個節目也適合我，這是最理想的。所以就有一些邀約，有一些的確都婉拒了。」說完，他也笑著表示，自己還得練好普通話，「我得先把普通話學好一點再說。」

而在未來，他的重心還是放在音樂，「演唱會一直都在走巡演，然後還有唱片的話，應該在17年，二月份有一張致敬張國榮翻唱的專輯，本來是2016年推出的，因為2016年是哥哥60大壽，我想做一個禮物，因為制作上面的延誤，到現在2017年年初吧，就是二月份左右，馬上會帶來新專輯。」

英皇團拜

江蘇春晚

<許願> - 古巨基 周慧敏

<Monica> - 古巨基

咩新歌?

睇佢fb

17年重心係音樂，係至好講，我至少要致少年時代專輯

咩料

古巨基化身巨雞同大家拜年：祝大家如意雞祥，大雞大利！

古巨基化身巨雞拍賀年MV《巨雞巨雞》，着白西裝戴白雞冠黐埋白眉毛，將自己變成一隻「白切雞」，成首歌不停唱「咕咕day 咕咕咕day」，加埋模仿雞嘅動作，用雙手扮拍翼，搖幾吓雞籮柚，令人笑到噴飯。

噚日基仔將MV貼社交網分享，寫道：「雞年快樂！既然大家都叫我咕咕雞，所以我想在雞年大年初一不只是簡單的說幾句拜年話，而是送上歷時多年耗資千萬驚天地泣鬼神的這個賀歲巨獻-《巨雞巨雞》MV跟你們拜年！祝大家如意雞祥，大雞大利！」粉絲抵死留言：「對不起大家，我偶像最近沒吃藥，腦子不太正常，請繼續給他一點支持和關心，謝謝大家。」

古巨基欽點BeatBox高手 音樂人Ink：愛音樂但唔愛娛樂圈

約十年前，古巨基的《年年有今日》，除了找上側田﹑小肥﹑方力申和Rubberband的六號等歌手客串協奏外，更找來Beatbox手Ink伴奏，Ink因而將Beatbox帶上紅館，可說是香港第一人。

側田, 小肥同六號"唱" 既伴奏真係好正

方力申: "籌劃過", "在乎誰"

基仔隻翻唱碟快d推出然後宣傳啦，今年咁啱新年有假放，等佢留喺香港有活動好耐啦

大家睇佢首新歌fb post d comment, 俾人屌到 不過抵既

事實係真係好柒

駁唔到, 佢係要反省下

佢成日都老土當有趣
07至09年經常講冷笑話

now都係啦 同佢d衣著成反比

今次真係fans都冇情講

其實當年 paco 有冇教佢

英皇有冇諗過 plug 返以前 d side track, 呃下電台播歌拎版權費??

一箱一箱檔案裝滿心窗
情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣

呢排loop返佢tvb d歌

新歌都唔播，side track

二月已經第三日，利是錢已備買新碟，肯出未

我們隻碟其實幾ok

神 請你⋯

琴日成班上基仔屋企團拜

又係ricky hayashi
基仔真係無乜朋友 玩黎玩去都係果幾個

有正野

呢隻當年買正版cd ,老翻dvd
當年呢個 show既嘉賓係鄭中基

早排cdwarehouse $39 DVD

標清？買黎收藏都好

真心講如果已經續左約都咁冇聲氣，咁續黎做乜

當然希望真係五月約滿走人

係咪今年都應該冇concert ?

你預無啦

發左個夢，夢到基仔打俾我同我講唔同英皇續約，我開心到打哂俾親朋戚友報喜

【歌手】假音高手唔只得迪瑪希 香港古巨基側田都好唱得

97年有人投資基仔開演唱會，但佢因為覺得自己唔夠歌婉拒左

你叫吳業坤情何以堪

老實講 吳業坤歌又冇 live又難聽

你講講下
"我們"演唱會係咪暫時冇下一站??

好記得方力申嘅I Love You more and more

仲以為係側田

依家好似無乜人留意香港樂壇。。。。
睇來佢都係番大陸發展好過

Ink因為玩Beatbox而被人認識，與其說他技巧高超，倒不如說他早開始玩BeatBox。因為千禧年互聯網還未絕對成熟，要找到網上片段教BeatBox相當困難，但Ink因為興趣，而與朋友在維園玩這些HipHop音樂。「10年前在維園定期搞音樂分享交流，純粹自己享受，認識了一些朋友。其中有人識雷頌德，當時他是古巨基的演唱會監製，需要一Part 玩Acapella，於是聯絡了我。」

因為古巨基演唱會，Ink可以在紅館Solo5分鐘，走勻四面台，成為紅館第一人，但他沒有因而加入樂壇，「我到今日都唔覺自己屬於呢個圈，身份好奇怪，我都唔覺自己屬於HipHop，我鍾意HipHop，但唔只鍾意這種類。有人渴望頒獎禮，但我一路都唔特別鍾意。」

Magic Moment???
呢個 show 我完全冇睇過

唉，見到勁多樂評page share然後話折墮

傳13號出致敬碟第三首主打，翻唱歌'最愛'

呢個我唔會辯駁

條友仔走火入魔，藝術家上身，已經唔理別人目光，做自己鐘意既野

索性2月14出埋隻碟啦

我望返呢個post既標題
然後得啖笑

說好的演唱會同新碟呢?

可能忙緊春季出咩衫同復活節出咩cookies，大家再等下先

有人影到早2日佢地喺LA

話左

情人節28塊300蚊，之前36塊250

我而家都唔係幾敢睇佢 d外界評論

小發現，調左位，源自英皇官網

其實點解佢呢2次臨約滿都搞得咁拖泥帶水?

糾結緊？
上次就睇paco去向，今次唔知，
不過我係佢就走，俾人騎住又冇資源

我尋晚夢見佢同 eric kwok傾合作過檔後頭炮

比祖爾影響左, 到我夢見佢

其實佢一入去時, 公司已經有齊哂廚神鋒同埋林峰啦, 一早知冇可能拎到金牌個地位

其實近年都好少評論古sir，始終重心不在香港嘛，不過個陣告別我的戀人們隻碟係全好評既(除咗宇宙大帝)，個個都讚古sir回歸基本，簡簡單單唱歌，唔搞咁多花臣最好最自然。

偏偏佢最鍾意搞新意

對佢d新意真係不敢恭維
Fans都係咁話

咁lemon係icon，林峰唔算一線，反而之後加入hins同hacken就搞到佢唔上唔落

情深深個三條友又自己去玩唔預基仔

有新歌聽，但把聲聽唔出係佢

開頭果段把聲好怪
聽聽下都聽得出

基

又推遲到3月，仲有咩未整好呀

為張國榮「哥迷會」籌款 古巨基義唱致敬專輯 重新演繹十首哥歌
古巨基繼去年為張國榮「哥迷會」分別在香港、上海、東京義演三場紀念音樂會後，今年3月基仔推出的致敬大碟，包括實體專輯及數碼平台的所有收益扣除成本後將捐出作為支持「哥迷會」運作和復修張國榮遺下的舞台服及物品，將一代巨星的相關珍貴物品可以完善的保存並傳承下去。

古巨基即將推出的致敬哥哥大碟《SALUTE TO DEAR LESLIE》，重新演繹10首哥哥於不同年代的經典作品，繼去年於Leslie生日發表過與古天樂合唱的《當年情》後，這次派台的作品是當年雖然沒有重點宣傳，但備受樂迷讚頌的《最愛》。
這首改編作品，原曲為台灣女歌手潘越雲的同名作品，由李宗盛先生作曲，後來由鄭國江老師填詞成為廣東版，收錄在1988年張國榮的《Virgin Snow》專輯。歌曲結構非主流格調，沒有特定的副歌部分，意境凄美，配上一份描述對舊愛執迷的歌詞，予人不輕言放手的感覺。歌曲結構充滿起伏，充滿舞台戲劇性的情緒反差，最後以一句對白「估唔到你同我一樣」完結，以當時傳統港式流行曲對比來說，算是偏鋒的作品。雖然沒有正式派過台，但哥哥先後在1988及1997年演唱會上都有選唱過，可見對其情有獨鍾，而這次古巨基選唱此曲，也是鍾情那份歌曲張力的獨特感。

妖，分分鐘3月最後一個禮拜先出

推遲到佢死忌前出，可能本身2月已經出得

出新碟先開post

除左英皇同各大音樂平台宣傳呢首歌，其他全部冇，連基仔自己都冇

好似怪怪地咁……
可唔可以做廣東新歌呀

首歌本身都係咁

聽聽下就順耳

Me2

想挑戰1001?

咁隻碟要下年出

去左美國十幾日 由以前冇假放到依家自己想點放都得

退休生活

古巨基出新碟向張國榮致敬 100%哥哥腔：可惜沒機會當面多謝他

情人節少不免會想起「情歌王子」古巨基一系列情歌，雖然古巨基近年將發展重心移居內地，不過等了咁耐，即將推出新專輯《SALUTE TO DEAR LESLIE》向哥哥張國榮致敬，他將會重新演繹10首不同年代的作品，上年曾經發表過與古天樂合唱的《當年情》，今次曝光的是哥哥1988年的作品《最愛》。

《最愛》屬於改編歌，原曲來自台灣潘越雲，後來由鄭國江改成廣東版。歌曲結構特別，並沒有特定副歌部分，但結構充滿起伏，最後以「估唔到你同我一樣」作結。雖然網上評價不俗，但亦有網民對古巨基模仿哥哥唱腔感到奇怪，網民認為：「古生模仿哥哥唱腔，反而好似有啲唔自然！」

可是既然是致敬專輯，模仿哥哥唱腔亦不是說不過去。古巨基曾經提過自己小學開始聽哥哥唱歌，最深刻是《Stand Up》專輯，更坦言：「主持《娛樂新聞眼》時，哥哥和我談天、笑和玩，是非常好的回憶。後來轉做歌手，有次聽說哥哥點名讚我，興奮得難以形容，可惜一直沒機會當面多謝。」

1994年張國榮曾在節目中，點名提到古天樂和古巨基將會是他的接班人，結果古天樂在電影範疇發展順利，古巨基亦能在樂壇找到自己的位置。

首頁冇左呢個post?

【情人節】古巨基土豪式玩法 拖太太飛美國迪士尼唔使解釋

情人節少不免會想起「情歌王子」古巨基一系列情歌，雖然2014年結婚後，古巨基開始淡出樂壇，近年亦主力打理品牌生意，但原來「大忙人」仍然非常浪漫，為了哄老婆更不惜大灑金錢。他笑言老婆提議情人節去看迪士尼電影，結果一句說話都沒有說就把她牽到美國迪士尼看真實的卡通人物，這種豪氣放閃方向...旁人險被閃盲。

古巨基一向愛錫老婆，早在上個月，太太生日時已經在網上放閃，笑言太太說想起台灣菜，「於是一言不合把她牽到台北。」但他亦不忘搞笑一番，再Po相說：「老婆生日的第二天說想吃法國菜，我一言不合就買了一根法國麵包給她吃到飽。」非常幽默的表達方式，太太自然甜到漏。

今次情人節雖然兩公婆到美國遊玩，但太太繼續保持低調，古巨基亦相當識做，遮掩着太太的容貌。除了有太太親身餵食的照片之外，亦上載了數段視頻，從片段「漏網」所見，兩人並不是「二人世界」，事關有小孩同遊，究竟小孩是誰，仍然是個謎！

愛情長跑20年

古巨基和太太Lorraine（陳韻晴）早於90年代已經認識，當年古巨基簽約唱片公司後，認識比他年長4年的宣傳人員Lorraine，二人日久生情秘密拍拖，不過古巨基一直沒有公開女友身份，只形容她為「得力助手」。而Larraine亦害怕公開戀情影響古巨基的事業，亦一直保持低調。

古巨基在娛樂圈鮮有緋聞，05年因為心律不正常而入院治療，而Lorraine亦全程伴其左右，二人關係亦漸漸浮面，直至2014年，才正式結束愛情長跑結婚，當時他在微博公布喜訊：「從94年我第一張唱片開始，在我工作上你一直緊守在照顧我的崗位。然而此後，你的未來，就讓我來好好的照顧。」結果他毫不食言，和太太經營餅店外，亦將時裝生意交由太太打理，更不時為太太送上驚喜。

成功靠努力

雖然現在古巨基愛情事業兩得意，鍾意去邊就去邊相當霸氣，但其實他亦經過多次的大起大落，他曾經憑着《還珠格格》﹑《情深深雨濛濛》等作品而大紅，可是後勁不繼。2003年回歸香港樂壇，受Paco力捧，推出多首大熱作品，包括《必殺技》、《愛與誠》等等，入行11年終於成功踏上叱咤舞台，奪得男歌手金獎，他坦言是Paco「執」他回來：「03年回來樂壇，我好冇自信，我企上台唱歌，我覺得冇人睇我。」說着說着，他已經哭成淚人。

［突發預告］各位10分鐘後來個直播，率先偷看少少過兩天才正式上架的《最愛》MV！

就開始

星期五出原整版MV，會為左呢隻碟係香港開音樂會

有人問佢幾時係香港開演唱會，佢又係答你地想我開咪開囉，hea過

有冇人發現呢個mv d shot好似"我們''果輯相，其實係咪之前未出既mv但換左首歌放入去

直頭係英國堆相

消失的兇手都係用倫敦啲相

《讓時間說愛》ep個cd cover&歌炒冷飯，依家連致敬碟mv都要炒冷飯

唔算既 英國mv都未現過世

我係要 "我們"系列演唱會

對古巨基徹底失望

可以失望，不要絕望

EEG

我們三首主打MV都係台灣拍

老實
找到你..成功 個 mv我幾鍾意

我是歌手劇透

側田第六輪已被淘汰

蘋果又話附合國情架啦
蒙面歌王都被極速淘汰

新歌壓低把聲黎唱，大家唔太習慣姐，佢d歌好少唱到咁低，無涯洞又一例子，希望佢唔好再扮哥哥唱腔，其實想聽下用佢自己方式黎演繹

而家我地想佢開但又唔開呀！

可能佢想開都冇得開

唱咩歌?

好多時翻唱碟賣點都係你點改編首歌，佢就唔多改

踢館個場命硬, 岩岩很想很想說再見

真係唔知咩事

Ching 佢會唔會7-8月開演唱會 好想同你一齊去
聽講你係男神黎

係咪真先

最愛 903 AP 1

古巨基 Leo Ku《最愛》[Official MV]

唔知本身係邊隻歌?

真 買到ticket就同你去

承擔

個mv拍得好靚

推下

古巨基岩岩出左翻唱歌<最愛>連係英國拍既MV

同感

當承擔係第四主打，原本將英國MV配俾佢會唔會太浪費

基仔演技再加分

基仔每個mv女主角都好高質

爆了, 勁歌3 party king 果兩個唔識欣賞

有講過係承擔？
個mv咁靚，起碼要何必打擾先襯得起

冇，估計係

試下播住《承擔》睇《最愛》mv，真係有feel好多

睇完張敬軒同王菀之演唱會之後好想基仔快啲開

側田應該真係問過基仔意見，但個編曲真係唔掂

李克勤可能又有公關災難
上串流網站睇球賽

宋生真係好冇觸覺

講真 用呢個方法睇唔係問題
但貼出黎就真係無謂

Hins短暫退出樂壇

蛋記俾基仔今年返香港一年玩下得唔得

認真有機

我估係捧左李生先
話哂新簽返黎

有節目了

已經捧緊

古巨基:

雖然「最愛」當年在哥哥的《Virgin Snow》專輯中不算派台歌曲，但這次在《Salute to Dear Leslie》歌單中卻是我第一首選的歌曲。
這次製作的難度，對我和監製來說是要盡量注意唱腔，以免讓人有刻意模仿哥哥的感覺。
但，坦白說，哥哥的音樂陪著我成長，那時的每首歌包括哥哥演唱氣息上的一吞一吐，都根深蒂固的植在我腦𥚃。所以，如果你在我的演譯𥚃找到了某些哥哥的影子，請體諒這不是刻意模仿，這是對喜歡的人的不知不覺的潛移默化。

I'm ready, I'm ready!!!

浸大會堂搞

1,346個座位

好驚買唔到

呢個 show未必睇
對呢隻致敬碟冇好大興趣

佢古巨基好大興趣

太耐無聽基仔喺香港開音樂會

上次903冇飛

上次903冇飛[/quote

我連點買都唔知

等下 我都唔知，最好排隊

呢d音樂會例排無得買飛架啦
唔係歌迷會唯有等電台活動送飛

中國個便官方歌迷會話會賣

有fans將承擔首歌放落最愛MV度

個mv

懷念

每年一碟，兩主打歌
宜家諗番起有多奢侈

告別我的戀人們隻碟出咗1個月先開音樂會，但今次隻碟當你3月頭出，歌都未聽熟就短時間內開音樂會，咁奇怪

古巨基<Salute to Dear Leslie>音樂會

基仔將於3月16日(星期四)晚上8時於九龍塘窩打老道大學會堂 (AC Hall)舉行「古巨基<Salute to Dear Leslie>音樂會」，巨人國歌迷會可為Facebook Fanpage 歌迷優先訂票，票價為$680 [Stall 及 Balcony 前三行] (含古巨基全新<salute to dear Leslie 簽名CD乙隻) / $580 [Balcony 第四行及之後] (含古巨基全新<salute to dear Leslie 簽名CD乙隻) 。請各有興趣訂票的朋友，將訂票費用以銀行入數(恒生銀行戶口 297-4-107720 Leo Ku's Kingdom)的方式繳交 (請盡量以櫃員機轉賬，如以櫃位入數以致達櫃位入數上限而被銀行收取手續費，報名者會被追收該項手續費)，並於入數後於3月1日(星期三)早上10:00或之前於下列網址報名，請保留入數紙正本，以作入場之核對。由於名額有限，請盡早報名。音樂會門票將於現場派發，報名者將於3月14日前獲得電郵通知取票事宜，如因額滿而未能訂票，歌迷會會盡早通知並於Fanpage公佈，報名者不需個別查詢。

網上報名方法 :
1. 請利用以下連結登入網上報名 :

2. 填寫所需資料(必需填寫所有 * 的項目)
3. 再按「提交」按鈕
4. 成功報名會收到報名內容的電郵回覆

注意事項:
1. 如需連位門票，請以一位作代表訂購及報名
2. 成功登記的朋友會收到確認電郵，請同時留意電郵雜件箱 (如一天內未能收到電郵，請email到function@leoku.cc查詢)
3. 已登記之朋友將於3月14日前收到電郵通知取票詳情
4. 請保留入數紙正本，以作入場之核對

當晚除了現場演繹碟內11隻翻唱哥哥作品外，還會現場演繹哥哥其他經典作品。

賣得好突然, 但佢唔係賣下層飛